有無諗過人地空姐笑鳩你地連燈仔窮

國泰裁員｜人工差距大 逾800空勤年薪逾300萬

機師 先有禁高人工

唔係空姐 識唔識字

空勤= air crew, 包括機師師空中服務員同騎機工程師, 國泰就冇騎機工程師嘅, 高人工嘅全部都係機師/訓練機師之類

所以咪冇古錯囉，到站就𨳒黎𨳒去。